突發 藍田地鐵站 巴士總站好多狗車

見測5 6架
full gear

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！